{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677571?place[place_type]=GID&place[gid]=1677571&place[latitude]=37.7643105865&place[longitude]=128.8766964594&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨티 호텔"
    },
    "text": "江陵シティホテルは江陵市内の圏に位置したランドマークだ。155個の客室を保有しており、都心圏に位置した中心的なビルだ。観光の拠点との接近性が良く、楽できれいなビジネスホテルだ。江陵駅までは車で9分であり、鏡浦海岸は15分、大関嶺(テグァンリョン)自然休養林までは21分がかかる。予約時にはキャンセル手数料を確認して実名で記載しなければならない。プロモーション客室は予約後ジェイェヤクが不可して日付変更も不可能だ。江陵シティホテルは''SAVE EARTH''キャンペーンを進め、使い捨ての製品を無償で提供しない。アメニティが必要な場合、フロントで購入できる。レストランは2階に位置し、運営時間は[カフェ]07:00~15:00、[朝食]07:00~10:00、[ブランチ]07:00~12:00だ。朝食は2階のレストランで可能で15人以上の場合、バイキングに提供されて15人以下の場合単品で提供される。人員の追加は不可能であり利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までだ。様々な種類の客室が提供され、人数とベッドの構成によって多様な選択が可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵シティホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵シティホテルは155個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "江陵シティホテルは江陵市内の中心的な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵駅まで車で何分ですか？",
            "answer": "江陵駅まで車で9分です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦海岸まで車で何分ですか？",
            "answer": "鏡浦海岸まで車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "大関嶺自然休養林まで車で何分ですか？",
            "answer": "大関嶺自然休養林まで車で21分かかります。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルのキャンセル手数料はどうなっていますか？",
            "answer": "江陵シティホテルのキャンセル手数料は予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルはどのようなキャンペーンを行っていますか？",
            "answer": "江陵シティホテルは''SAVE EARTH''キャンペーンを進めており、使い捨ての製品を無償で提供しません。アメニティが必要な場合、フロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルのレストランはどこにありますか？",
            "answer": "江陵シティホテルのレストランは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルのレストランの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "江陵シティホテルのレストランの運営時間は[カフェ]07:00~15:00、[朝食]07:00~10:00、[ブランチ]07:00~12:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "江陵シティホテルの朝食は2階のレストランで可能です。15人以上の場合はバイキング形式で提供され、15人以下の場合は単品で提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "江陵シティホテルのチェックインは15:00からであり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルではどのような種類の客室が提供されていますか？",
            "answer": "江陵シティホテルでは様々な種類の客室が提供されており、人数とベッドの構成によって多様な選択が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 558
    }
}